對於抗爭的建議

請睇完先正負評。
今日的游擊已經打得差唔多，辛苦了最英勇的前線呢個post主要係想針對今日中午天水圍被捕76人的事件。

發夢在旁邊觀察，我認為被捕的最主要原因係撤退得唔好。如果有人發夢去過天水圍狗屋，狗屋前面有一小塊空地，之後係高的花叢同石“博”，再向後就係馬路同埋正反行車線之間的高欄。

今日下午大量手足在狗屋前的小空地示威，當大量狗車支援，迅速在天耀路和天河路交界落防爆狗，再加上狗屋內衝出的防爆狗，形成了夾擊的形勢，因為上一段所講的地理有好多障礙物，當人一多，撤退就會非常慢。所以好多手足撤退唔到，直接被捉左。

如果有錯，請指出，理性討論。不被補，不受傷。

真心建議下次手足在任何處境中，首先分析有利的戰術位置，分析出撤退路線，若發現障礙物多或撤退路線差，請立即提醒周圍手足，計劃好撤退方式，而且人與人之間留多d空間。

光復香港，時代革命。一個都不能少

建議］ p牌正負評顯示

推一推，好重要，我發現好多人唔係好注重大家之間要保留足夠距離，同埋清晰了解撤退路線